[補習暗黑Post]點睇補黃海星拎Lv.2,但係是但有分卷有5*,都有得影相+獎學金

睇黎黃海星都接近收皮,咁樣都可以拎到獎學金,諗下張相有幾多水份,等緊佢post

聽舊同事講未見過佢咁on9,夠膽死咁樣呃人數,呢獲真係狗急跳牆

有冇巴打講下得一份卷仔5*有幾錢???

利申:
覺得佢份人好過肥siu,加上係老闆Dfd ,教書就唔清楚

連登冇人補佢?

2年前
有d野有用，尤其中六一開頭個d，作文有d真係即學即用又拎到分。
但佢1999好嚴重，你要自己領略下
說話無乜用

佢講野好激動,係咁疾下疾下

唉，其實海星咩都好，係講野真係1999（所以連帶卷四都唔掂 ）
之前佢地助手wts我叫我去影相，我諗住會好似其他名師咁成大堆人一齊影，點知去到先發現啲人連一個班房都座唔滿，仲要得一半人係有5以上。個下我連佢張支票都唔好意思收。
其實佢卷一二真係教得唔錯，教嘅嘢唔多但係都好有用，衰在唔係人人都咁容易上手。講嘢又冇組織，聽到鬼死咁辛苦。平時上完堂返到屋企又有個幾鐘頭嘅補課。上面又有燒完壓住……
例外5*有300蚊，我覺得算係咁啦

另外

佢說話卷個玩法完全聽唔明
1999加埋實戰好難用得返

打手抹黑過主啦，都唔知你咩來頭，唔影咪唔影，特登上網屌鳩人為乜呢？

你搵歪歪影大把錢收呀
有冇報過佢呀

邊一度有抹黑呢請問？郁d就話打手

佢自己張poster寫住某份分卷有5*但overall冇5都有得拎錢,你係文盲？盲撐都俾下理據啦師兄

一個班房都冇真係好sad
海星真係唔爭氣,冇啦跌左好難上返黎

冇人補海星1？

原來有一個中文名師都一樣咁柒

Ys
洪偉權
又係兩份分卷有星就有100$+影相
屌你仲拉埋佢細佬定大佬d人一齊影
笑撚到仆街

佢係細佬

唔知d學生俾人放上台有咩感受

成績廢都唔會登記，登記得又可以扮唔計，傻西先個80% 5up...講真有30%都好撚勁

右面係邊個

一睇就知dick Hui

兩年前，去特登補一期去拎佢d錢。
佢上堂，oral d logic係完全錯哂。
作文，文句廢到你唔信，好似一堆句子是旦汁埋一齊咁。
唯一好既係佢會講下時事。